有冇人8月去烏克蘭+CHORNOBYL TOUR

細路下個月會去CHORNOBYL 2DAYS TOUR

睇下會唔會有巴打呢個時間會一齊去
一齊交流下

巴打幾時去

7/8號出發
會join 13 14號個兩days tour

上年8月13號join左 好懷念

好想去講下有咩玩

推

去睇Duga, 去chernobyl食飯, 去核電站同埋pripyat
我join day tour 其實都幾趕
每個位停留時間都好短 唔夠喉
有機會我會去多次 不過唔知幾時

巴打成個trip預幾錢

巴打點飛烏克蘭?

20000左右

8500機票
住5日四星
5日五星酒店

Chornobyl tour 就3000 2days

飛杜拜再轉

剩玩烏克蘭,唔去埋俄羅斯?

因為個TOUR騎住左係行程中間(13.14號)

所以剩低幾日都廢事上熊仔了

啱啱見唔到個post
我都想去 但應該十月十一月
其實最平幾錢落到樓

秋天去好呀
D葉落哂既可以睇清哂周圍

夏天去好似去森林咁

係咪好多靚女？
聽講烏克蘭好窮，d女係咪有錢就屌到？
有冇屌俄妹

巴打諗唔諗住屌俄妹

不了

好多後生女